萬千星輝頒獎典禮2018 8

馬明

docky

在哥

馬明啊

Dicky人都冇到
TVB咁小氣
點會有獎

劉江

大帥哥

一係馬神 一係DICKY

DICKY冇啦肯定屌

三個最受歡迎男角色可唔可以換一個男主角

張衛健張衛健張衛健

想馬神拎

Dicky

袁偉豪

仆街
睇岩岩比啲on9
覺得可能signal wong

曹永廉成日俾人玩

狄奇

畀馬明啦

馬神

張衛健

馬德鐘！

馬明連續兩年都係拎呢個獎

狄奇？？？

馬明係咪搏炒

撐馬神

張偉健

Dicky plz

in 馬神 we trust

Dont know馬明嬲what

馬德鐘啦屌

在哥啦正路

馬神d 戲好撚屎

馬明又嬲啦

大帥哥大帥哥大帥哥大帥哥大帥哥大帥哥大帥哥大帥哥大帥哥大帥哥大帥哥大帥哥大帥哥大帥哥大帥哥大帥哥大帥哥大帥哥大帥哥

屌搵呢班女拍金雞4應該好撚收得,煩撚到

我唔要馬神 我要大帥哥

馬神？

rip

馬神!

睇提名片段，馬明做戲真係唔掂

屌 安慰獎咩屌你 莫名其妙

袁偉豪原來係主角

大帥哥呀

馬明串過馬撚

馬神啦

似牙袁啦

係咁9叫好撚煩

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

馬明同期班兄弟個個上晒去搵人仔

馬神 勁

屌

嗌成咁冇可能dicky

真係馬神

馬神！！

馬神！！！！

扣你五十分!!!!!!!!!!!!

冇dicky..

屌
馬德鐘
笑到😂😂

馬明好慘

馬神 好撚感動

馬明:我都真係唔知點解有獎攞

馬明真係好撚串。

好正常啦馬神

馬明好撚必廿

扣你50分

馬神死鹹濕佬

馬神都好

燕王

叫完未

好彩唔係袁偉豪

馬！！德鐘...
馬明

屌 垃圾tvb

on9 做馬

馬神等左咁多年終於

馬！！

唔係國明

馬德鐘

都係姓馬姐

呢個無爭議

佢一般咋喎

算你啦tvb

Dllm

屌你老母冇張偉健

遞左信

屌 馬明

16次

馬明個樣灰到

馬明超緊張

扣佢50分

算啦 唔係張衛健 馬神都好

扣你五十分！！！！！！！

班女人好嘈

大家都係姓馬

我以為馬國明

16次提名 咁馬明提名過幾多次

只係冇攪馬明

屌，笑死我
亂咁比

唔係化

馬德鐘 我buy

唔怪得 Dicky 唔出席，肯定一早知

扣你60分

馬神！

馬神真係無爭議

好撚嘈

馬德鐘有2個獎

馬明心諗
屌你呀 今年係你

馬神你去渣波啦

馬神唔怪得唔駛拉票

Yeah!!!! Finally!!!!

馬明個樣好撚恐怖

都好過袁偉豪同signal攞嘅

馬明個樣

扣你五十分

終於拎到

ON9

抵拎

點解袁偉豪係再創世紀唔係三個女人一個因黎提名 咁鳩既

馬神衰完非禮都仲可以返身

袁偉豪好老

馬神終於

在哥，實至名歸

有人年子華都攞到

馬德鐘肯出席肯定預早傾掂拎視帝

屌。。。。。大帥哥呢

終於有個正常

唔怪得咁比面上嚟啦

都好過馬明攞

係馬神唔係馬明

做馬德鐘

馬神出去扣班八婆五十分先啦

冇大帥哥

麥在田

含撚啦馬德鐘

旁白都叫馬神

好撚慘 馬明等宣布個樣勁緊張 好心痛

好撚7

咁輸畀馬德鐘
點都好過輸畀垃圾袁偉豪既

馬明心諗:人姓馬 我姓馬 點解我咁撚慘

馬神都ok嘅

馬明塊面西到

唔怪得今晚出席馬神

陳嘉桓點睇？？？？？？？

馬明好似傻撚左咁

悟空終於輸比三眼仔！！

啱啱馬明講感受個陣講雪雪雪乜話？

扣你50分 岩哂個主題

踏世上

豬肉party
馬明

馬明問馬神
16次啊？真係16次啊？

扣你50分！

佢唔黎就知咩料啦

黎得實係馬神

天然呆

好過俾袁偉豪

馬明：恭喜哂喎真係

其實大帥哥最好

馬神唔係上黎把撚

好彩唔係馬撚

唔怪得馬德鐘會出席啦我都覺得奇怪架啦

屌你老母TVB

提名16次 馬明 唉

diu dicky呢

其實馬明無獎係正常 宮心計邊夠爭

狄大帥

馬國明咁串 一陣俾人雪就唔只放假一天喇

對眼係咪整過黎

大乜鳩野帥哥

比馬神都唔比馬明,慘過食2舊屎

馬神都係第一次攞

個獎遲左幾多年？

馬神都幾好

但我都係想dicky拎

俾佢啦 唔係俾邊個姐

Dicky：垃圾獎唔撚要 返上去繼續搵人仔好過

馬明演技好
但老實講
佢要靠呢套拎真係寧願比馬神
佢上年靠降魔的先最好

屌搵嗰件8婆黎頒

馬明：大家都姓馬，點解你一出就有，我咁多年都無

想番嚟拍？
得 比個視帝嚟先

2朗神

馬神馬明

應該倒轉

馬明今晚真心癲

馬神拎都好過其他人既
但最想都係馬明拎囉

黃浩信呢屌你

有無鞭打本王gif

馬神d激動戲

馬神個樣咁怪

馬明 應該真心嬲

子華係神

馬咸蟲

dicky 無獎, 完

馬德鐘係抵拎

強姦系列

馬明唔好嬲

馬明上黎比公司撚

馬神 哎 馬明⋯

不過馬神都咁耐先有啦

可唔可以影返馬明

屌 迪奇好戲咁多

見到我自己

套劇好睇，但唔覺佢啲演技邊忽好

dicky 呢

二郎神贏左齊天大聖
荒謬

小氣到癲

屌我仲以為係馬國明

衰過咁大單野非禮都仲有得返身

無大師哥

晒銀時

五十分都算係咁啦

條女咁似李詩韻既？

Dicky冇到撚有得攞

成班女完全冇人提過DICKY

tvb完全唔俾面

對眼

扮咩諗唔到，肯定知道有獎先到啦

扣50分

袁偉豪憑咩入圍

應該俾黎諾懿同馬神，俾馬明做乜

馬德鐘之前做爭霸都好好睇囉

好野, 唔係木面果個

dicky呢

萬能key
還返鴻武三十二

悟空冇獎？

總之唔係袁偉豪同signal wong就得

馬國明走人未

馬明係米神唔撈

馬德鐘 唔敢攬 馬明
SKIP左佢

揾陳嘉緩頒獎呀嘛，大淫蟲

2006年同阿蛇果套應該拎啦

Oncall果陣更加應該拎啦

係咪黃心穎搞到馬國明變左

內部好似傳佢會黎

畫眼線姐

馬神！馬神！

馬德鐘個雙眼皮假到

Dicky!

馬神簽左親生仔？

大家都姓馬，馬神一回巢拍劇就拎視帝，而馬明就灰足咁多年都無得攞！係人都唔服啦！

馬明呀呀呀

踏世上 高峰總要攀！

含淚支持馬德鍾
利申昇威鎮村民

都冇嚟

Agger

點解唔係dicky

屌，依家個能個都視帝，咁都唔比馬明。

講真以波論波 講戲真係應該係大帥哥攞

做咁多年親生仔
啲豬頭骨劇比晒佢
獎又無份
依家先串算遲

馬德鐘拎係正路 但見親馬明苦笑就覺得佢好慘

仲有鳳凰四重奏都好睇

好彩唔係袁偉豪！

玩夠馬明未,果套根本唔係做男主角仲要特登比提名佢

收視一般係咪 我都想dicky拎

馬明應該上年拎視帝

年少無知，離開TVB 我以後唔敢啦

on9
DICKY >>>> 馬神

馬明真心嬲

原來黃智賢竟然無入圍男主角！！！！！！！！

今日值得攞既獎得大小姐同周奕瑋咋喎 馬神係好 但套戲既表現未去到攞視帝

馬神拎好感動

呢個月物Q TVB 節目都見到馬德忠
一定係你攞啦...凸++

應該有邀請過

馬明又冇

馬神今次實係做得好ge真心

胡杏兒真係好鍾意著白色衫

痴撚線,排到街尾都未輪到佢

子華幾年拍一套, 有交情
dicky 隔左成廿年, 以前訪問又串tvb 高層(tvb係仆街)
所以都9成無獎

馬神似係想繼續拍多d劇喎

第一次攞

當年子華都有獎
Dodo打俾佢嗰陣串tvb

個套真心要攞啦！

好似要講對唔住先有獎咁

張曦雯個樣咩事

所以陳展鵬咪揀單文柔

有一個提過,咩型到噴汁

鳳凰四重奏？
好好睇

kelly真係好唔掂今晚

阿moon 陳瑩

奧運六子魔咒

飛虎拎唔到 反而救護拎

之前雜誌話整過

女主撐煒哥

完全冇提過dicky 好撚狗

馬明真係好可愛

真 麻麻佢

袁收皮啦

以前我年少無知 佢指緊啲咩呢

淫帝

ali個樣

姣蛇

Ali

阿的下年再努力

馬神：冇諗過
冇獎肯嚟？

多謝陳家

Kelly今晚真係有d似黃祖賢

今年連鏡頭都費時望 全程望地下

以為佢呢套已經拎左

就算唔係張衛健 都未到馬國明 呢套劇發揮未大到可以拎視帝

最應該攞果年就無
下年比番個豬肉獎

梗係唔容易啦
包容你成日偷食

馬...德鐘
馬明 : 屌

應該掉番轉囉係咪呀

馬明似劈炮

張偉健 都唔想攞啦

馬神 係應得架你！ 咁多年嚟

馬明走硬啦咁串,唔走都俾人雪,拍咁多劇都無獎拎,仲留係度做陪襯?

扣晒你地50分

個雙眼皮好假

馬神割雙眼皮？

論資排輩俾啦今屆講真海軍鬥水兵

越王食屎果套佢要拎啦

香港人係咪真係咁善忘
死淫蟲

佢做咁多衰嘢都咁多連登仔撐佢
連登仔真係善忘

鐘哥對眼

型撚到呢

個頒獎真係冇乜氣氛

咩係米神唔撈

個場好撚細

子華果套真係晚晚追

馬明又冇，好慘

認住馬德鍾，清潔屎忽窿

達哥

無到都有得拎應該係得黃子華

屌 大帥哥呀

馬德鐘先岩

我都覺應該係

姦左ada

冇Dicky

馬明hang 左機

葉榮晉你個仆街！

馬明聽到個馬字開心左一秒

ali bb

淫能到

佢死開啦屌

嘩屌三叔部機4個鏡頭？

馬明 冇 so sad

屌你

其實應該要比大帥哥囉 張衛健真係演得好好 佢扮天嬌喊果幕，TVB無一個男演員做到

馬明
做得好啊
要個垃圾獎黎把擦啊

離開垃圾tvb啦 馬明

原來當年佢冇拎 呢套好好睇

上年降魔的都無 今年宮心計又點會有喎馬明

最喜愛女角色係咪未頒

上年mind hunter都應該拎啦,佢上年呢兩套都好高水準

16次先攞到 馬明等下啦

好靚

馬德忠真係唔見有咩演技, 次次都一個tone
最有演技果次係強姦朱茵

馬德鐘係好戲 但呢套好似差d

上年捧singal王
馬明做左炮灰

好撚好睇

勁靚

馬神都ok.,

馬神心諗今日啲對手同以前嗰啲比差得遠

馬明痴左線 頭先串到

馬神都16次先有
真定假

見到叫馬德鍾個馬嗰陣 馬明開心左一下
.....

唔到都有獎 仲串鳩tvb 得佢咁型

掌聲又細聲
歡呼聲無乜
唔知係未收音問題

攞咗視帝。會唔會即返大陸

其實馬神都好好
但係同dicky比都差左幾班啊
講演技講對自己角色既用心程度 dicky都高好多班

如果有佢應該都要有柏豪

你總要奉還！！！

淫到...

三叔廣告果首歌叫咩名
係咁唱:扎扎囉咋咋

key走家燕姐plz

鳳凰四重奏呀！好睇

馬神真係好似barbie 嗰男朋友ken

女主撐智雯
加油呀

高峯總要攀

今年真心未到馬明，以戲黎講

女主揀陳煒定ali？

唸起馬德鐘就唸起陳嘉桓件事

呢套真係好正

最佳女主角 Ali

有冇人覺得佢今晚個樣唔同咗

扣你五十分!!!

智雯

發悔氣啦擺明

唔比馬神

咁貴請翻來拍劇做咩

忍唔撚住

似ali...

佢做戲真係唔掂 無視帝拎好正常
但年年都拎豬肉獎先慘
寧願唔拎好過

靚到

Signal應該再前一年拎
畀咗亞視

陳浩民發賀電未

最佳劇集如果比埋開心速遞就好 其他是但啦

原來袁偉豪唔係棟仁提名

好老

鳳凰四重奏 最後竟然輸比KFC

呢首用來剪中史片MV一流

二郎神終於打贏孫悟空

邊個黎

兩個都想

😂 開會落9老細面咁

跳躍生命線三個中佬都有獎攞

so wt

正路,佢應該知唔會比佢所以都廢事黎尷尬

人地話自己有病眼凸喎

馬明好串

馬神都ok

袁偉豪套垃圾想攞會唔會有啲大想頭

可能係10A

入面好似無著咁

ok

感覺馬明唔再係以前個好好先生

頭先好似最喜愛角色有佢？
佢又係捱左好多年

上年馬季已經完爆所有人

比王浩信仲好 又型

宮心計又真係差左d

鞭打本王啦

佢唔恨依啲獎啦

馬國明個speech其實好有骨

以前競爭大咁多

馬明咁多年係得降魔的叫好啲

處決

智雯
ali
煒哥真係唔知點

屌 大帥哥食白果
屌你老母 tvb

冇五強

有無諗過連拎三次二獎既人係點諗

signal未夠班啦

扣你50分!!!

打肉毒桿菌

我地連登 自己搞個 頒獎禮好撚過 ，起碼公平公正公開

馬就馬喇 不過係馬神唔係馬明
熱烈恭賀馬明再次食白果
都估到tvb比個豬頭骨獎馬明就冇最佳男主角

今晚冇食kfc

今年個樣仲灰過之前

馬神最正時期真係衝上雲霄vincent

攞獎第一句話咩do姐咁多年都冇搵過佢

點忍啊大佬

我覺得最後無論啲獎頒俾邊個，個頭條都係俾左脆如同蕭正楠

佢好似攞過獎

似ali 啦

諗緊之後讀邊科好

希望智雯

同陳敏之隔合左

一定知冇份拎先囉

強力支持ali Bb!

係喎

依句真

邊套劇？

去唔到五强

岩岩返到屋企,有冇懶人包

煎pan同signal 咁好傾既

佢d妝成日化到好差

其實再創世紀已經有郭晉安同周柏豪提名啦
袁偉豪俾佢用三個女人棟仁提名唔得咩

得罪化妝師
平時索幾多倍
索過晒TVB班女
搞成咁

智雯有同佢傾計

馬明拍埋降魔的2好走喇

呢年佢諗住林峯拎架嘛 林峯個年好好戲

鐵馬比你食左

有BOBBY

bobby

其實救護呢套佢都無咩特別,當年鳳凰四重奏就值得拎

Bobby

@群姐

屌 馬明呢馬明呢

群姐 你愛人呀

吊左線，面同眼附近都似有打野

Bobby拎過未

歐陽波比

洪武三十二！

似鴨王個條女

群姐偶像

BOBBY

群姐最愛！！！！

歐陽波比啊

馬明發老皮

食屎啦馬明 以為自己係大佬 亂講野
祝黃心穎出軌比綠帽你帶

群姐最愛

群姐’s favourite

香港女權大撚到
視后放最尾

群姐

群姐最鍾意嘅Bobby 嚟頒獎

Isabella最愛歐陽波比

哎呀, 群姐!!!!!!

歐陽波比呀
群姐呢?

群姐有冇去現場 終於可以見到真人啦

群姐最愛既歐陽波比呀

召喚群姐！！！！

群姐有冇黎！！

下年仲見唔見到馬明

智雯女主 智雯女主

Bobby keep到喎

終於有個有份量既頒獎嘉賓

CLS

召喚群姐！

@Isabella群姐

馬神 撈左咁多年 俾佢係應該
馬明就慘d

佢今次真係演得好好 最尾果幾場法庭戲

成個歡喜哥咁款

馬德鐘條死淫蟲

憑咩去攞

視后我要因因攞！

波比！

Bobby著TB

Bobby 吖

睇完誇世代覺得佢好勁

馬神心諗： 無羅嘉良 無郭晉安
無陳豪 無bobby 無柴九

真係輕鬆贏

頒比群姐

群姐：歐陽波比啊

陳浩民出五翻黎 點解馬德鐘就得

群姐 波比嚟啦

牙狗入撚夠未
比角啦撚樣

馬明：下 姐係我今年又無視帝 ？

比馬神好過另外幾個

以為會好似子華神咁送個獎比大帥哥

馬明癡左線

屌老母特登話我知bobby呀
我話 我唔係群姐 唔洗話我知

bobby 真係好正

feel到群姐發姣

呢套姣蛇靚到癲

如果歐陽震華頒畀群姐就好

方以因

好似話：行啦，你係得呢個

笑左

客串愛回家未

成個范冰冰咁

bobby老左好多

群姐呢

子華神上次都係冇到但有獎

頭髮多咗

如果論果套,會變咗係劉松仁拎

因為好少會雙料一齊拎嘅
拎得最喜愛 就知道無最佳男主角啦
畀我都發啦

串鳩珍姐老呀

無呀

頒畀群姐

晤要tempo呢

Isabella

Bobby客串下愛回家好冇

歐陽波比都要俾人了

唔好笑呀
跟住自己係到笑

哦~咁快就lim (畫圈圈？

Bobby幾時上愛回家

絕無僅有
唯一一次

如果佢cue群姐就正

上曬妝完全唔同

Kfc 個年邊套

bobby 咁有霸氣

邊個敢圈

波比無意中又hurt到洪仔

係歐陽波比呀！！

點解唔可以

唔會話好馬明好多 馬明只係一向戲路窄 但呢幾年TVB有時比佢演奸角都有唔錯表現
但馬德鐘演紀律部隊係有加成 無論係差佬定救護

馬明呢排癡左
早排先話自已參加盲人跑步
做導跑員陪跑

根本都唔係個堆人

bobby多左頭髮

佢又肥又唔靚仔,但佢做戲真係好撚正

天幕下的

bobby好正

快啲上開心速遞客串啦

我都想

召喚群姐
唔洗攞印花去見面會喇

推post推到拉極都拉唔落底

睇下歐陽波比越黎越似Benz雄

我打死都唔信最佳拍檔得票最高係雪雪雪
叫tvb公開票數啦

好明顯唔妥余

擦鞋？？搏機會？？

佢真係勁

達哥請四季

陳煒

搵夠啦 算數

成個benz雄咁

頭先馬明成段野講左乜？ 聽到有雪雪雪

加群姐

bobby一出全部人都召喚群姐
真係深入民心

收嗲啦奶共

天幕下的戀人

777

樂小姐其實幾正

支持Ali BB

咁馬神型好多，陳浩民走晒樣啦，成個咸濕伯父咁，以前哪吒仔嗰陣好型

一件頭

講咩廢話 快啦

唔好講政治

波比去愛回家客串一集啦

無啦啦特乜撚野首

Bobny 開始鳩up

奶共狗

其實可能呢張相出賣左佢
得罪左高層
你咩樣, 唔滿意?

咁多口水

串鳩民主黨？

Bobby做咩要奶共

Ali！

好地地講乜特首

過咗身

煒哥呀！

波比做乜9

Tvb真係垃撚圾 淨係識俾豬肉獎安慰馬明 唔頒俾佢反而仲尊重佢啦 拎咗三次喇 仲唔心灰爆鳩你咩

泛民一齊食飯

互相問候

Bobby暗串定幫咀

其實佢講緊乜⋯⋯

爭霸好好睇

愛回家太痴線

秒1001

集定氣 開心速遞

智雯bb!!!!!

Up乜9

點解嘅

波比似有D骨喎

遞能曬信咁樣😂😂

智雯加油

死肥佬上次咁都唔死？

憑小本製作但係收視口啤贏盡所有大製作

要植入撐政府

推

屌好似聽緊劉馬車講野

完未

智雯bb!!!!

第四位多謝群姐咁支持佢

咁長

笑死

連登仔玻璃心又碎

佢係珍姐派既人，所以係到暗串

佢應該搵定後路，疊埋心水唔撈

對上果次雙料好似係黎耀祥同余詩曼

Bobby做乜鳩

Bobby做多咗

？？？

bobby唔係嚟頒獎咩 點解講到攞獎咁嘅

其實馬明望住啲咩

肯定有一個

唔攞得呢個架

智雯！！！

但其實佢之前話唔嫌棄呢啲豬肉獎
但係今晚真係唔知點解佢咁講

講完未= =

煒哥

屌你老母啦歐陽震華

上年降魔的 唔記得

吓???
出去啦屌
關我撚咩事咩做乜推我出黎拎豬肉

因因

愛回家入面群姐好鐘意歐陽波比

馬明無計，次次做傻仔
但有好角色個期對住班勁人

ali

應該Ali

Bobby寸鳩飯民？

行刑

最受歡迎應該係Ali啦

爆角啊dllmch

唔知up乜鳩
仲以為自己好風趣咁

宣萱好q

呢個ali啦

屌啦 大帥哥呀

馬明：屌個豬肉獎攞黎把撚咩

大家姐

最受歡迎女角色 - 群姐（許思敏）

唐恬兒！

年年都擺佢喺呢個鏡頭位

笑到癲

暐哥

-7c
快

太平公主

成晚就係睇佢地係度奶sandy,珍姐，樂小姐

Ail ail

邊個拎代表冇視后

女角好撚揀

如果今年先降魔的，贏左la

似呢個ali 女主角比智雯

俾ali la

Ali最喜愛
因因拎視后

千祈唔好攞最喜愛

莫希萊收皮啦 煩到癲

笑死 -7c

買咗上盤呀屌

正

正路ali女角色
煒哥視后

3女啦

處女興得個淫字冇演技都有視后

Ali / 方以因

ALI

宮心計有兩個

馬明咁寸一陣方丈份人

女主角啦

呢個ali

胡定欣準備黑面

聽錯薄𤋮來

依個最好

有d想屌

Ali goallllllll

智雯其實好正

ali 眼濕濕咁

無撚野呀.gif

好似歡喜哥

仲唔係ALI

幾百集集集半個鐘，點同一套二三十集劇比?

冇女主了

煒哥應該心諗：呢個奬唔好比我

亞視大勝日！

下

吓

so sad

Ali 女神

煒哥...都ok la

煒哥 good job

好在啫

煒哥！

下年唔洗上了

比ali

屌
Delli ali 又冇..

煒姐

視后ali

Ali 無獎 ？

喊嗰陣好似達哥

年年都有人做政府隻狗/奶共
上年morning chu今年bobby

膠到廢事比

好！視后冇佢份

智雯有機喇

即係因因拎啦

屌屌屌

Mandy冇喇

煒哥，即係女主係......

明明劉心悠戲份最多

即係方以因拎視后黎

跟機

呢個獎真係on99
攞左就冇視帝攞黎托咩

因因視后！！！！

瑋哥都OK

果欄就麻麻地

女角色咋喎咸乜撚

黃智雯

因因視后！

今年已經睇化左

good

胡定欣心諗係我？

莫希萊個提名係屬於汪海澄㗎

煒哥冇喇

仆街了

妖后又拎視后

Ali視后

車... 女角色咋

因因視后

智雯有機會啦！！！

有錢搵理鳩你

偉哥

方以因要來了

我明 我話咁樣好似改變咗一個人好可惜遮

Ali 係咪冇份啦

咁ali定黃智雯

爆角未啊臭閪奴

煒哥純敬老

煒哥無視后

煒哥攞都好嘅

唔係西面人胡定恩就得了

最大波既太平

以至內地觀眾

女主角要係黃智雯啊!!!!!!

Ali 仲有女主角

tvb親生仔女冇個拎

吓鳩死我，以為又係胡定欣

女角邊個拎都得

想ali女喜 智雯視后呀

屌以為視后

又我呀 點解又係我呀

ali呢

我諗煒哥拎女角色都開心啦

本身亞視都冇機會拎咩獎

煒哥的味道

diu 咁咪智雯or ali一個獎都無 諗住1人1個

點都好過胡定欣

好想屌陳煒

ali冇獎

亞視

會唔會雙料？

最鍾意睇佢做回到三國

呢套唔多掂

ali!!!

今年敬老

馬德鐘 陳煒

因因視后
加油呀
冇最受歡迎就視后架啦

Boddy段說話其實暗諷緊咩

oh

沐浴巨星

仲以為ali喜愛智雯視后tim

又有Tempo

黃智賢唔推佢係咪諗住唔出嚟

煒哥苦笑,笑4😂😂😂😂

煒哥 都好啦

方以因方以因！

竟然係煒哥

ali ali ali

視后

煒哥好真心

馬明望邊

推！
視后Ali!!!

偉哥正

好想屌

無錯 如果今年係降魔的 佢應該嬴

男既演員質素冇女既咁高 女既王智文， ali , 偉哥都好。但男真係㨂唔落😂

智雯加油呀

寧願煒哥拎視后，智雯拎女角色

Ali無啦 不過煒哥又抵拎既

個失望樣印晒係面

無女后了

話時話 袁偉豪拎唔到視帝 之前d人仲叫佢雙料視帝